(做狗)入嚟講下做飲食業嘅你搵緊幾多錢一個月

最近同個friend傾開 先發現原來呢行啲Offer都幾大分別
大家都係普通侍應職位
有聽過 一個月4日假 日番10個鐘 月入得16000
又聽過 一個月6日假 日番9個鐘 月入18000

一個月6日假
AL 7日
紅假17日全補
一日返11個鐘

28k 13個月糧

不過無乜生意唔知公司幾時執

40
利申:fd做 做到成隻狗 任由人哋搾乾

人工計番時薪都幾好既
但日番11個鐘真係會死

40k？

我嗰邊唔係餐廳
只係做take away
無嘢做可以坐可以玩電話打機
反而hea多過做

人工高就唔好做
好做就人工低
自己做老闆就開心但最辛苦
做呢行真係攞黎搞
無夢想真係轉行好過